勇武和理一人讓一步 再次合一！

今晚8點18區開花 爆鐵不爆舖

爆鐵唔影響國際輿論
好處:明日大三罷 令所有商家跪低
反正開唔到舖 唔爆舖都無所謂

人權法案都好重要 但係係長線
過到之後都有排先執行
短期一定要大三罷

我希望大家一人讓一步
唔好比人分化
今晚爆鐵不爆舖
爆舖等人權法過左再算
依加對商家已有阻嚇作用
唔會有人敢表態支持政府

大家要有獨立思考 唔好比狗帶風向

光復香港
時代革命

推

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

6點鐵都收左了

上次鐵都收左
一樣爆到

幫手推

幫手推下啦

屌
認真post永遠推唔起

幫手推呀大家！

勇武係呢場運動非常重要既人力資源 應該由和理非保護

今晚全世界大和解

Push

各有各做先係正解
無可能一句和理非進場就叫勇武唔好做野
如果聽日大家照舊返工
你地諗下代表左啲咩

爆鐵其實係阻唔到關站，就算真係被罷工都會影響民生民心，不如停一停大力宣傳三罷先？

［重開 10.7 行動公投］太子站追思+18區文宣遍地開花！同我入黎推爆佢

我聽日唔想番工
希望大家幫下手

團結啊

推爆

可以

幫推

「緊急」要草船借箭啊！！！

大和解！唔好再閙來閙去！

推呀

求共識，勿互屌

琴日黨鐵先出口術話再爆唔排除閂更耐
我就支持響應既 但舖真係可免則免

要前線手足知道

我覺得依個係最多人接受嘅共識

得3隻狗負皮

推
各有各做
繼續開花
記住所有野都唔係一個口號，係要做出黎架
唔使指責，我地既優勢係咩？即時糾正，靈活變通
今日做多左，即刻補返飛
冇野係完美，我地唔係受過專業訓練

推推推

pish

咪玩，爆鐵難走聽日又閒日
唔驚有班狗喺入面埋伏？
只支持交返俾前線自己衡量風險行動
被捕風險喺前線度，點解變左要各讓一步
更何況針對性爆鋪唔見得有咩問題
有心就跟住後面貼文宣/大嗌爆鋪原因啦
利申和理非

我認同
但因為依加太亂無共識
唔夠時間比大家達成共識

只爆黨鐵